## **LABY - небольшой генератор лабиринта**

Немудреный пет-прожект, сделанный на golang за пару дней.

Попробовал у фреймворка go-ozzo роутеры, чисто для собственного ознакомления. 
Хотя можно было на стандартной http библиотеке сделать.


### **Запустить локально проект**

```
git clone https://gitlab.com/nechhist/laby.git
cd laby
docker-compose up
```
